未來一周行動策略 做場大戲比美國佬睇

幾位美國政界大佬已經出哂聲話停止暴力抗爭 係有利《香港民主及人權法案》通過

有見及此，我地今個星期要以退為進，以和理非為行動主軸，但勇武抗爭已經成為日常，要變番5年前佔中個種左膠式和理非已經冇可能，以下有幾點建議

1. 暫停玩火

西方接觸香港資訊都係靠報紙，玩火比人震撼好大，而且要阻狗去路，方法有好多，例如玩水、油、或者怖置其他陷阱

2. 改變私了方法

福建幫就一定要還拖。但對普通藍絲、影相撚就唔使下下打到佢爆血。記唔記得幾個月前，我地學識以「幽默方法」對付大陸人，例如key平反六四落佢地幅相度。大家可以重用呢招，例如發現藍絲影相之後，可以同佢合照，然後再話多謝支持，再同佢講話會post上網。

3.裝飾都代替爆舖

唔使多講，最重要係畫面靚。以裝飾代替爆舖唔單止畫面和平好多，而且比鬼佬見到香港人文明同有創意一面。最重要係，香港人一直以來都係以有創意嘅方法來抗爭，裝飾就有好多發揮創意嘅空間。

1/10

2/10

支持
特別第二點

3/10

4/10

5/10

全民袋一疊memo一支筆隨時裝飾

唔需要，做場大戲根本係講緊和理非要多人出嚟
美國從來冇遣責過勇武嘅行為

推爆你

Push

唔係對方有冇譴責 而係可以幫美國國會爭取籌碼

推

神獸不嬲都係對家出手先會召喚

2唔能夠完全同意，私了好多時對象係主動傷人藍絲，人地又刀又棍，點影相

所以係專對付影人大頭既藍絲

推 6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!